突發奇想, 如果將自己bank A/C放上網乞紙

將自己銀行A/C 號碼到處show出黎, 叫人施捨下

同街邊行乞有冇相干?犯唔犯法?

第228章 《簡易程序治罪條例》
26A. 對乞取施捨的人的懲罰
任何人到處流浪，或在任何公眾地方、街道或水道乞取或收取施捨，或導致、促致或鼓勵任何兒童作上述事情，均屬犯罪...(下略

廢事又俾連登正義道德撚話非執業律師亂咁俾法律意見, 自己理解。

btw 我覺得轉數快好喇, AC number唔好周圍講